召集所有更新左iOS 11.0.2之後出現問題嘅臉孔

更新左11.0.2之後
1. 開facebook 同埋YouTube 睇片
會睇睇下卡畫 但聲就繼續播放
上連登都會卡畫 等1-2分鐘先會好返

2.lock screen rotation
明明開左但佢都會時不時幫我打橫個介面
要㩒home button 4次先好返

3.明明無”喂 siri “個siri都會彈出黎問我有咩幫到佢

有無巴絲有其他問題出現/有解決辦法

利申iPhone 7plus 128GB

喂siri唔覺意觸發到既不嬲都有

iOS 10嗰陣都無咁嚴重

主要係倒水電同emoji成日要我再揀膚色

有啲舊 sms 彈返上來

倒水電我都有呢個問題 一日都唔夠就得返三十幾

你呢個令我諗起我instagram 嘅story 睇完又睇

佢咁啱有d好似既音都開左

上緊連登如果關左mon之後開返會死app

我一直都講緊廣東話 無”Siri “呢兩隻類似嘅英文字

巴打同我一樣

我8仔冇事喎

我都係用7+ 128
update後完全無問題，順暢

卡你老母個西

仲係lag到仆街

對唔住囉

why always me

8仔嘅問題唔會喺軟件上出現

未update 仲用緊10

非原廠mon會無反應

同你部機一樣不過完全冇以上問題

倒水電

真係恭喜大家up咗

以後都唔敢試新野

me today 好正

今次gay cook害死全世界

ipad mini 2 update 左之後好明顯慢左

面乜野孔呀
用人得唔得

一開鎖即刻整通知落黎 佢仲係打密碼個介面 要等兩三秒先睇得返啲通知

點先可以落返iOS 10

7仔咩事都冇，仲係11 打後最少bug 同省電

冇

X2 都係7+128

電襟用左 不過叉電耐左

高手們 有咩方法down番做ios 10呀

係通知開whatsapp有時會冇畫面

無

之前10.3.3用到成5-6個鐘，最多試過7個鐘

更新咗ios之後入唔倒telegram

原本個keyborad會彈出黎俾我打pw 依架個keyborad唔見咗 打唔倒pw 有無巴打知點做

都話咗唔好貪新鮮啦 人總是會犯錯

Control centre個WiFi 同bluetooth真係弱智
要完全閂 要入setting先得

我連手上部8都未敢更新上11.0.2

6s music聽歌會不停卡住停左 好很煩

Facetime 緊就咁樣
做乜鳩

之前部8仔開app成日彈loading畫面
而家都好似有d細big
例如d motion 會突然好lag
6仔冇升保平安

7+ ota 升左，後尾再用iTunes Run多次
依家好爽快喎
快過11.0.1